傳政府有意禁止所有飛往英國航班

開定先

惡意傳未經證實既消息係咪可以報警

5毛勿回

你就五毛，屈毛狗

轉機囉

樓豬好似冇乜惡意
善意提醒啫

樓主麻煩加返”消息指”

咁咪用passport登記健康碼

開定先，有傳有消息指有匿名人士爆料...

***********************

連登日日都fakenews炒車啦
咁就報警阿sir咪好唔得閒

笑左,
去Moscow 轉幾轉ko
唔撚信佢敢射俄佬飛機

比你入境先算

咁快D買機票

應該要全球禁飛,封鎖海岸線以防港版北漏洞拉至啱,但往內地關口除外.

連狗又加錯warning
本人又再一次燈中